東網屌走5尾

標題自膠打錯 係5毛

唉 笑唔出

tvb都報埋
藍血人慢慢黑記黑記啦

811
• 女示威者俾布袋彈射穿眼罩爆眼導致永久失去視力
• 黑警扮示威者搞事
• 黑警係地鐵站內射催淚彈橡膠子彈
• 黑警係地鐵內近距離1米內行刑式掃射走緊嘅示威者
• 將磨尖咗嘅膠管放入被捕者嘅背囊想砌佢生豬肉
• 北角警黑合作打記者市民

其他
1. 721白衣無一起訴
2. 狗扮示威者掟磚放火
3. 室內射tear gas波及市民
4. 過期tear gas毫無回應
5. 武警混入黑警破壞一國兩制

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

對唔住

方丈都敢得罪
3毛嫌命長